有無人好鐘意自己一個？

唔知點解 人愈大愈唔鐘意多人或者一大棚人去玩呀食呀

每次被迫要去 例如家庭聚會 我都會好撚靜 唔想出聲 同埋好想快啲走

覺得一個人做野可以唔洗驚影響人 又可以做自己鐘意做嘅野 食自己想食嘅野等等

但我成日都驚會比人遺忘 想搞下啲人際關係 我真係唔知自己點諗

唔係特別鐘意，只係慢慢習慣咗

Reu一個樣，自己另一個樣
我都鐘意自己靜靜地諗下野

我鐘意夜晚自己一個，可以諗下野，遊下車河，唔洗理人點諗，自己鐘意去邊就去邊

我都係 有時有朋友約出街都唔想出 寧願係屋企
成日見到啲fd好想出街 無街出嗌生嗌死 有啲諗唔透
不過我應該係用唔正常嘅思維去諗 所以諗唔透

大多數時間都享受一個人無拘無束，唔洗理其他人既感覺

有時真係好憎啲嘈到仆街嘅地方

極鍾意
基本上對其他人同埋佢地既話題冇興趣

可能因為我地習慣左了

人要社交嘅
不過一無人陪就嘈之巴閉真係好off

依樣真 啲fd講啲話題我完全唔想傾

所以都唔係好明佢地 又唔係多錢 又成日出街

咪即係毒撚囉
利申 : 鍾意自己一個人食飯行山睇戲 但講比朋友知佢地係會恥笑

唔係喎 我會同朋友出街 有正常社交 只係唔多鐘意多人咋喎

不過我喺一班人一齊嗰陣會主動帶起話題搞氣氛 所以人際關係都唔差

同你一模一樣呀
但又成日比人話偽毒
有時去啲多人嘅活動我都只想靜
想快啲番屋企
但又怕啲frd odd 所以都會發下膠配合下

如果真係全部人都同意或者聽你講野 你人際關係都唔錯
最憎一大班人一齊個時 講嘅每一句野都要諗過度過
反而同幾個老死一齊時可以暢所欲言

人際關係好好 不過都好鐘意自己一個人既時候
唔知自己正唔正常

極度鍾意獨處 雖然同人相處完全冇問題

圍威喂好撚煩

唔多正常

我都好鐘意自己一個人
自己一個食飽飯 番入房 聽下歌 諗下野
好鐘意呢一種生活模式

自己一個出街 啲朋友都唔想約
唔知點解對住朋友唔會做到真正既自己

人大左就知道中學朋友先係最好
但係宜家想搵個時間約大家岀黎食飯都難